BR
Este projeto é uma lista de palavras, definições e frases
que vou anotando à medida que estudo idiomas.

EN
This project is a list of words, definitions and phrases
which I be taking notes about as I study languages.

FR
Ce projet est une liste de mots, définitions et phrases
écrite toute au long de l'apprentissage de certaines langues.

ES
Este projecto es una lista de palabras, definiciones y frases
que escribo enquanto estudo linguas.

DE
Wörter und Sätze, die ich lernen.